全職炒股 每日戰報記錄

由5月21日開始每天都會upload一次做紀錄
目標：維找現在退休狀態直到死

留名

咩app?

跟你買

Realised or unrealised ?

牛牛

NO 這只是作一個紀錄

留名睇走數

買牛熊？

FOR MYSELF, I AM NOT FULLY REALISED.

AT LEAST IN MY PERSPECTIVE, FINANCIAL FREEDOM IS THE BASIC REQUIREMENT TO SELF-REALISED.

THAT'S WHAT I AM STRUGGLING

股神

留定名後日四點鐘黎望一望

每日得個幾千蚊，一輸就幾萬，仲要輸手續俾證券行，最後炒股變左係消費，唔係投資。當俾錢打機就OK,全職炒股肯定輸

有獲輸得勁你就會斷左唔update 啦

set 好止蝕位 就不會輸幾萬

How to prove that you are unrealised? People can touch u, feel you, read your msg

What's my meaning of realisation is not by physical side but psychological spiritual side.

The way to prove that I am not realised is that I aimlessly follow the social order, including work, study etc...

Actually I haven't realised what my born mission is, which area I can devote to...

I don’t Hv to complete my”born mission” to realise myself. Whenever I fall in love with some other people I realised I’m alive

Spend your time with your loves and you r realised

it is not just about alive.
It's about finding true self

留名見證1個月 渣都無埋

No one cares if you can find your true self or not. Please state the principal, approaches and trading time during trading hours.

人地問你realised/unrealised profit 你答堆垃圾英文做乜鳩

無眼睇, 肯定好快死得

成班連realised 同unrealised 都唔識學人炒股

學好啲英文先抄股啦

對唔住
我望到REALISED就自然想起SELF－REALISATION 我太想做呢樣野了

去番正題呢個係REALISED PROFIT

至於APPROACH，多人留意會再SHARE
暫時我出入貨可以貼係到作REFERENCE

至於你就可以學好啲中文

留名恥笑

阿鬼，你都係講返中文啦

其實好睇你有幾大個本
大把大藍籌一日幾蚊上落, DT穩陣過玩牛熊
睇住5分鐘圖黎玩 夠錢多分注炒上落其實好難輸

抄股

笑死

show埋本金出黎睇下

x2

紅日無市，屌。
我急不及待好想玩玩了

一日無錢賭會流晒鼻水

贏既感覺真好。

幾錢本呀

有乜揸手

100% cash

炒牛熊？

我都想知樓主有幾錢本全職炒？

總覺得開住工炒股最正

又唔知你幾錢本，應該計你return幾多%

62073@0.041

62073@0.042 sell

你有百萬本？

62936@0.032

62963@0.033 sell

我當番散工咁番

有咁大本 真係一格都夠

我以一日來計
密食當三番

62956@0.027
62956@0.026

Boring

每日收市會出圖

365日 岩day trade 嘅日子可能少過三十日

其實本大 去20大搵隻活躍跟春江鴨炒會唔會穩陣過炒工具

63999@0.061

傳說中既一格大法

63999@0.062

sold

85/86 ... 廿格了

到底爬一格係咩心態

但求打個和

手續費都差唔多一半

😭

好你少少

樓主不如send定CV
遲下經濟轉差個陣難搵工好多

一格大法笑撚死

回頭是岸

永不放棄～
含住眼淚 鼓起勇氣😤

想知咁玩法幾多本先賺到餐飯

真心一問, 玩咁大槓桿食一格係咩玩法 ?

一格止賺/蝕會唔會太攰 ?

清 咁樣咩玩法

賺一格就走,但輸一格你又唔走
咁長買都係輸

搵返份工啦

好撚on9
1格就走，手續費都蝕埋

BOOK紅館搞棟篤笑仲好賺啦清

支持每日貼

牛牛15蚊一次

lm

$2k ??咁小有咩好玩

一格 你不如去賭大細la

多謝大家。
明天我會收拾心情載譽歸來

支持樓主 想問下樓主本金幾多？

支持樓主每日update 幾好睇其實

爛尾正契弟 老母比狗屌

加油
記得止蝕唔該

今日本身勝3000變輸
有止蝕意識
但它一浪沖落來時想走也走不到
是完全沒人肯接貨
會好好反省 盡量選擇十大成交的頭幾位

真係要炒格仔就玩期啦

槓桿太小？好像只有十幾陪
我玩的都是八十幾陪的

而且期指交投怎樣
大到任何一格也能即時買入賣出？

你可以炒多幾格，蝕一格就得
睇準回市同上升市就得

61650@ 0.039
61650@ 0.042 sold

61650@0.036

61650@ 0.037 sold

昨天通頂想到一個買入訊號MODEL
計劃通！！！！！！！！！！！！！！

睇過？

64387@ 0.069

64387@0.07

有空畫圖給你看
很簡單的到頂概念

我都係炒即市，1格食得，5格必走

未訓醒。。放左。。

師兄止蝕原則是？

2格

原則：冇膽坐

60776@0.039

我又玩
556 + 1 大期。50點cut

60776@0.041 sold

我在想今天應不應該收工

64387@0.068

64386@0.067 sold

over 650 才放升觸

收工啦

強喎，咁沽空法，實係最後贏家la

屌，中左...

應該打錯姐

64387@0.065

咩app

要有很紀律性的止蝕心

汁左4K幾，收工，call 隻靚G 全程騎乘位

師兄技巧？

710 la, 我有鬼妓巧

700 可以沽佢添

64202@0.071

64202@0.069 sold

take a rest..

其實你睇中左跌,係早左買又早走左

買早左都係唔得...要再磨鍊一下

賺到岩位就放工
追落去實輸突

64476@ 0.071

咁玩法既傷神又唔贏得多

希望呢個玩法你可以捱到三個月

走甩咗定挾咗上天 ?

以後只玩朝頭早

好on9

以樓主咁玩法 賺埋都唔夠食
我打工儲大個本 再玩正股
賺既錢都同你都咁上下啦 又低風險

Lm學野

學野

留名睇股神學野

今次有終極改良approach,沒事。
摸著石頭過河

我覺得朝早最難炒格仔喎 一大棍咁上落

話左你啦

你咁手痕法，俾人夾一次你就永不翻身

打工有害健康

斬手指😭

朝早成交大易買

留名等樓主破產

講得好 有大志

不過有父幹先有資格講

支持樓主貼交易紀錄
買幾多手又唔講

一路返工一路炒股先好玩
試過有一日放假成日坐定喺屋企玩
反而用得太多時間去分析, 睇得太多太短線嘅野, 仲多顧慮, 心理質素仲差

64350@0.06

64350@0.065 sold

60648@0.035

60648@ 0.036 sold

64350@0.069

64350@0.070

60548@0.035

60548@0.037 sold

差唔多夠鐘收工喇你

收工？

64585 @0.054

64585@0.048

止蝕的藝術。。

又係咁
一放就升番。。

升果一格半格就放，
止蝕咁多格先肯放？

贏粒糖，輸間廠

係。。我錯了

加油

平台使用費都唔平啵

又手痕

成朝白做

無知一問
巴打上面用緊咩apps?

64585@0.051

64585@0.056 sold

好撚辛苦
我斬手指應承自己十點後唔好咁多動作：（

Futu

賺粒糖

60327@0.0325

60327@ 0.038 sold

三注買入法在晏就真是無撚敵

收工

我的玩法再一次完善，感覺到我離自我實現是真的近了一大步

有冇教學

跟樓主揾食 我地殺到啲輪啇片甲不留

樓主好波

第一個星期全職炒
有6500元
依此pattern
我是一個值兩萬五千元一個月的人

到玩法穩定，純熟了會公開分享心得
不想誤人子弟

試下放膽啲
升就唔好升一格就放 hold耐少少
好似你跌嗰陣咁 跌幾格先止蝕

Btw幾多本

樓主幾錢本
想跟

巴打因咩事全職炒?

到依家都未肯講個本幾多，每次買賣幾多手

我以為你一日赚6千

唔好再推呢個post啦
樓主係新手 又貼賺左幾錢引其他新手入坑
樓主覺得自己勁 你自己去打J就算啦
啲新手唔識以為賺錢真係好撚易
一陣人地玩到破產 你於心何忍呀

十幾年前嘅戲已經笑緊班老散 你以為打幾隻字人地就唔會破產咩

樓主應該講下用幾多本玩，每次落幾多左右，咁參考價值高d

多謝樓主
發達啦

樓主賭性堅強

買動物最on9

我每個月拉均賺10-15萬到

可唔可以問下 富途有啲咩開戶條件

買動物唔on9, 買動物當自己係投資先係on9

我唔叫過大家跟
亦都未必跟得切

由起初計 依家賺幾多

我都交左信裸辭左

師兄一齊努力

今日休息？

今日損手太多唔敢貼?

屌你啦
一直唔答幾多本金玩

我諗都有十幾萬一注

佢1格當佢$700
牛牛 手續費你當佢$30
一出一入 $60
以0.05 為例

70手 700000股@0.05

保守估計都3萬5以上 仲要下下all in

鳩估7萬

1日10% profit

點解唔玩大期, 易計又多成交

do what 9

條友又會輸 分分鐘係雙倍注碼法 幾十萬本?

樓豬呢？

琴日休息

60327@0.036

到底樓主幾時先肯答有幾錢本？
下下allin 咁博？

喂 為左止賺一格 坐5格???

賭動物衰撚過買大細, 輸就輸足, 贏就要睇發行商心情好唔好, 食你幾多格, 剩番D口水尾比你損。

我估5萬樓下啦!

如果唔cut loss今天期待見證樓主輸爆廠收山。

支持樓主

樓主加油

已爛尾 等佢沉啦 唔好幫佢推啦

如果輸錢都繼續update 我會好欣賞佢

無限金錢大法

好撚ON9
牛熊食價

呢個玩法
屋企剩低大把當過日晨我無意見
但一格幾格就食
準繩度又唔係特別高
最後必然會輸到要返工

今日先知

依家先知？所以先叫你玩期

其實好多時我係睇中左
如果玩期 我每次都最少食廿點
DKLM牛熊

比期指玩你更快滅亡

唉。。真係好唔想番番去做野。。

🙈

支持樓主, 你唔好贏先update 呀,我屌你架

我明你啊 每日返工就係為左個一萬幾千 冇哂自由

你成日炒一兩格止賺
坐就坐5-10格 你輸一次 要連贏5次 你點追

全職炒股?有信心一年炒一百萬先好考慮, 否則比心機番工

有無睇之前淡友POST講,返工就係對沖番D牛熊

肩哥 條友搞下笑姐

言下之意係

新手一問 期指唔係好過牛熊咩?
即市牛熊好似身手慢d都輸幾格咁

真心, 我之前出POST都講過新手一定要小注, 要練好心態先

樓主你一黎就10萬10萬咁買, 之前自己定嘅止蝕策略又做唔到

結果只有兩個,

1, 輸清光, 想追數, 萬劫不復

2, 輸到怕, 從此唔玩

股市機會日日有, 唔好急

就算輸都大方d po埋出黎…
呢度有好多學生哥, 唔係會以為好易贏錢

我刷首抽，再見

冷靜啲先 扣埋前幾日賺個啲都係輸少少姐

最緊要做好止賺止蝕 唔係玩咩都死

btw輸錢都貼

值得追睇呢個post

手痕一定輸

冷靜d!

你有無睇你點解輸先?
之前話會止蝕係咪無做到先?

有時候我係到諗，我係咪就會咁樣庸庸碌碌一世..
我唔甘心

好撚想做一番大事...
財務自由只係第一步...
但我第一步都做唔到..

咁就睇多啲書學多啲野先炒啦 你咁樣根本就鳩炒

拿,輸錢好正常姐,你冷靜番就會贏番

一早同你講你咁玩會輸錢

大條道理話自己會輸會止蝕，而家咪咁囉

唔好以為首抽一定win，你睇下平安好醫生夠多人抽，走都走唔黎

投資係要慢，慢即係快，快即係慢

我唔係廢UP

你依家唔係投資唔係炒股，係賭錢
你自己諗下靠全職賭錢黎財務自由成功率有幾高

身手幾好都冇用,EQ低,長賭必輸,止賺容易止蝕難。
賭咩結果一樣,賭動物死得快D咁解。

財務自由係人都想
靠投資增長財富亦無可厚非
但要靠短炒起家
我見十個入面無一個可以成功

你既目標係正確
但方法錯了
希望少少失敗可以提早令你知何謂達致財務自由的正途

財務自由 係啲人搵食諗出黎嫁姐

鳩嫁

雖然你宜家做既未必岩

加油啦

屌你啦 輸一日就刷首抽 你唔好同你講你一萬本呀

停賽幾日先啦

其實一萬反而輕鬆玩，輸左唔入肉

屌，我依家先知原來牛熊係跟期指行而唔係跟恆指

屌，我識玩鳥

收回價先係跟恆指，好似係

樓主今日點

刷首抽 咩意思?

restart???

樓主去左邊?

刷首抽

今日輸10k好過日後輸100k
識輸都係投資同投機好重要ge一課

咁on9? 咁你今日點

笑左

支持樓主

大把人講過財務自由條路應該點行，而家開始跟住做都仲有機會可以提早退休
你又想快又要無料，心態唔變你打成世工啦

樓主搵緊工

保守估計今日跌兩皮

are u fucking kidding me

連牛熊跟期指都唔知就全職炒...

今日去左send cv..

個post開左一個月都無…

唉仲玩唔玩好

玩正股仲好啦

我明08點解咁多人跳
我依家都想跳，訓又訓唔著，係咁怪自已

當買個教訓lor. 證明所謂炒股技巧都係假既，比心機搵工啦

你輸3000蚊就想跳 做乜鳩

好在有留名恥笑

你今日輸少少好過將來輸大鑊
識輸同敢輸都係一門學問
而且及早知全職炒係唔work都係好事
返住工逗穩定收入
再慢慢學如何投資致富啦

有邊個新手唔係當自己係股神

師傅

蝕9千算少

我都係新手上路 不過玩正股 學緊技術分析

見你贏番D講句
你有冇諗過你risk reward ratio係幾多

咁樣執格仔好on9
你只要睇錯一次就atleast 唔見十格

明顯無喇

咁樣玩我俾你玩到1000萬，都可以一次大既correction搞到你破產

👌

一個po要問呢個問題幾多次？

樓主無貼5月30個記錄

只要有貼倉 呢個問題係每個post都總會出現

樓主今日點睇

首抽刷完未 好想睇下樓主大上大落

聽講輸左五萬

咁多 執埋執埋都唔夠...

樓主今日成績如何

樓主仲有冇玩 ?? 放棄咗 ??

樓主係咪返緊工 +$700 today

本身贏緊6000
心理質素好差

幾時先肯止痕唔貪勝

琴日唔貪勝 結果贏少一萬
今日貪勝贏少幾錢
我好似隻狗咁比人撚
不過算啦，差唔多，諗緊仲玩唔玩落去

樓主用幾多本金？

你應該計到的

贏到錢點解唔玩

浮浮沉沉咁無咩謂
或者係工具問題

玩daytrade唔單止要 allin
仲要買突添

幾多本？ 計埋一個月搵幾多

Daytrade勁貼市我都試過
係極難玩的 一堆程式盤 ibank 證劵行炒鬼同你爭飯食
你呢d傻散贏面可以有幾大？
無論正股 輪 牛熊玩daytrade都差唔多

所以我而家都轉trend trading算
博一個升浪 唔需要每秒都望住個市
成果都唔錯，上個月用50000賺左17000只炒正股

邊隻股咁勁？

炒左幾隻
上面寫錯 其實都有炒小小輪
主要 新股 藥股果d

遲早令野.....
回頭是岸阿

幾錢本金？

玩牛熊仲要濕鳩莊食埋你格想day trade真係難贏到爆

輸左幾多呀?唔係話抽新股咩?玩返day trade???

試過一個月內賺200%
之後兩日輸哂

我唔想睇賺幾多。。我想睇你今日賺幾多%

我諗樓主應該係10萬本all in
先可以做到1-2格有1k

唔貼果兩日(5月30同5月31)係咩事

有冇得睇賺幾多%?

樓主 你知唔知幾多人入黎為左食花生（包括我）

真正既職業炒家可能本身已經有好多錢/財務自由 佢地攞一部分錢出黎做即日鮮炒正股 人地會注碼控制 就算買錯股最多都係止蝕

你下下all in 如果個市一挾你真係渣都無 呼籲樓主及一眾想跟機既清及早回頭是岸 沉迷賭博等於賭錢落海

支持，好少人可以做到
但唔係冇

返梗工

29號跌300都輸咁多,
30跌撚左500唔貼出黎
31號升返400幾賺得仲少過29號
樓主應該淨買牛？
30號輸到爆左廠

樓主呢？
上個水報平安好嗎

今日贏到唔post?

針左？

樓主

玩埋聽日唔玩

大家好 我係樓主朋友 樓主於上星期五all in咗恒牛 今日升500點 而家已經約咗經紀睇樓 大家唔洗再搵佢啦

咁神奇, 大升市輸錢

Lm 學野

股市是用來集資，協助經濟發展的地方

樓主累計幾多有冇人計過

依啲單邊市你用普通技術分析緊係輸錢啦

點解要玩埋聽日
今日唔收手？

加埋仲有賺

牛牛app 點貼張圖
我都係牛牛

樓主, 你咁玩法真係贏啦糖,輸間廠

點解大升市 都會蝕錢?

因為買左熊

貼哂佢好喎
幫你計計數

睇樓主又贏又輸真係好過癮

玩正股炒下波幅仲好啦

贏粒糖教科式示範

樓主注定不能自我實現
打死一世牛工

係咁送錢俾證券行洗，樓主買返本投資者心理書睇，exact7ly就係你，typical loser

開市追牛都唔洗輸

今日點 係咪可以繼續keep落去

今日應該win 啦

win就一早貼左啦

吓 今日都輸錢？

忙緊搵工？

牛牛張圖好得意
要贏幾多錢都會有

仲話全職

牛主完滿封筆

以後唔再賭

我想再玩。。。

你lum sum計 係賺錢定蝕錢先

牛牛賺190扣唔扣埋手續費?
唔計扣埋 今日咪蝕

輸幾千。。
我剩係想去賭追番本

係BEFORE手續費

大家唔好賭博啦。。

好過輸,樓主我支持你

我冇賭錢 我係賺錢咋

我試過贏十皮 咁又點？
只要你KEEP住落去，總有一早你係會輸。。

到你真係追番 你又會繼續賭落去

買左乜？ $190

樓主真係已經金盆洗手 ??

好似係

冇人接貨你點搞

你講呢句就係你輸哂既開始

總算迷途知返, 好過輸清光先走

樓主咁快搵到兩個OFFER都係一個能人黎既

樓主呢

其實牛牛張圖點先有

交易 > 每日賺蝕隔離個icon
有得揀計% 定係dollar terms

我係到諗緊，好唔好玩最後一次
超遠熊 轉佢黎緊有一千點跌幅。。
屌。。賭錢個隱又起。。。

all in la

咁遠緊係ALL IN。我計過，有30-50% PROFIT

點計出嚟？10點1格（0.001），1000點100格，買得遠一開始就食你50點，賣出去又食你50點

有咁近買咁近啦

樓主轉左炒offer

玩得牛熊緊係有咁近買咁近架啦
一係贏一係輸，成日度縮數

終極收山之作！

叻仔

勁
all in幾錢

有正數收山係好事

真係收山先好

邊有咁易收山，係咁易就唔會咁多人賭輸錢，睇下你忍得幾耐，始終要還

牛熊係俾人對沖，唔係俾你炒

我真係想收。。
呢幾個星期體會好深。。
係，最後係正數，但事實我係蝕左。
因為情緒既起伏係無價的。。

你講得好岩

I know that feel bro.
CHING咩情況？

今日你好彩 有媽咪救你

下次無咁好彩